80後嘅失敗主義開始成為香港本土運動阻力

唔係針對80後
因為今日社會嘅網絡出現好多依類言論，先講失敗主義係咩先：
這個詞常在戰爭的背景下使用：如果一名士兵認定根本不可能贏得一場戰爭，或是因為某些理由認為這場戰爭不值得打，他就會被稱為失敗主義者。
簡單例子：「香港冇得救」「港豬唔理」「要返工，不了」

我唔係同你學術研究咩係失敗主義，我只係同你拆解失敗主義言論嘅政治目的。所以我淨係wiki搵幾句畀你，有心自己search，你會搵到好多都係關於叛國嘅嘢

失敗主義其實係叛國行為，因為係嚴重打擊士氣嘅意識形態。任何一個守護自己嘅群體都唔會包容到失敗主義，如果你當軍就更加唔會俾你存在。係科技冇咁發達嘅年代，傳播媒體就只有mass media，人地要印嘢、又要錄影，依啲政府易控制，而且係比較理性，唔會有失敗主義，

80後嘅失敗主義唔係針對80後？
巴打，我明白你嘅出發點係為香港好
唔想打擊大家士氣
但問題係港獨 或者 對抗中共係呢一刻對於我地呢啲岩岩做野嘅年輕人黎講真係基礎都未打好

有人話勇武革命，武裝反抗
我想問下我地有咩武器同軍隊打？石頭？玻璃樽？當你識整炸彈好未
人地有坦克車呀
你想點打？

遊行示威？和理非非？行左十幾年
結果係你有你行，高官就係冷氣房大食會睇你仆街

佔中旺銅，一開頭係士氣高漲
之後呢？大台獨佔，分黨內鬥
一被慈母打壓又係潰不成軍

其實問題核心就係我地掌握嘅資源唔夠人地多
80 90 00 後連生活基本都未可以完全負擔到
何來錢搞革命？
呢到好多巴打對本土運動心態改變
唔係刻意散佈失敗主意
而係人大左，意識到要成大事先要有一個好嘅基礎，有計劃，有機會
而家勉強去推革命，建國，勇武
只會消耗自己嘅人力同時間
你睇下魚革嘅義士
勇武一晚 但一晚就可以推返中共？連港共都推唔返
結果就係比人秋後算帳 做政治犯 著草離開香港
魯莽嘅行動只係傷害自己
呢啲係港共中共最想見到嘅
忍辱負重先係最有機會成功嘅方法
我地年青嘅一輩 遲早會接管香港
當啲廢中廢老退落黎 先係大家行動嘅時機

唔好屈80後 跟本係中共有意推動o既意識形態

連登主導嘅失敗主義
有可能係有組織散播

焦土論係失敗主義的推銷工具

你錯啦 因為連登係一個小朋友論壇
五毛係有策略性地去開d引導性post
長久累積落來 d細佬會跟風去留d消極性既留言
慢慢就變左咁

大佬阿 個個想鍵國咩
少部份人政治熱血就想代表成個連登意見 慳啲啦你
你連最基本尊重不同聲音都未識 講乜撚民主阿

成日話大事大事 都唔知你地cc台做過乜撚野

喺呢刻我哋無必要企出嚟搏命
大家各自喺自己嘅崗位播種，積存實力
時機一到，互相呼應

話兩句港獨唔可行就係失敗主義 如果我可以量化計算到港獨唔可行仲係咪失敗主義？ 你係可行你就俾計劃藍圖出黎 你打算點港獨 點對抗 係度空講白話之後話人失敗主義 我就話你其實係簡化幻想主義